同過名校妹同普通band1妹拍拖 其實幾大分別

小弟拍過幾次拖 名校妹同BAND 1妹都試過

相處落最大分別我覺得係個性格

MCS MSS SHCC SPCC...
只係同過依4間名校妹拍過拖

佢地好少話想等男人養，好有個人主見，會揸緊每一秒去做有意義既野，不論係溫書，興趣，義工，實習etc.

最緊要係真係十項全能，語文掂，音樂掂，畫畫掂。

反而普通既band1妹，我會話無乜主見/唔知自己想要啲咩，問佢想讀咩major/大學畢業有咩去向又講唔出

有時住hall, 見佢可以煲劇就一日 叫佢地玩下case comp,參加下啲活動又唔肯。

（利申 我都會hea, 但接受唔到一日唔做正經野）

結論係？

標題

同過band 1尾全級第一既女拍拖
平時冇乜主見
但一到考試就痴撚左線 自修室朝十晚十走唔甩
識搵錢 有生意頭腦 衰在脾氣差
不過都算好女黎
但冇考試就同樓主所講一樣乜都唔願做

床上呢

所以呢？

yes 佢地唔明讀書叻is基本

有好多其他野要兼顧

依層無乜分別

請善用起底功能

留名等睇一個得負評嘅po

名校妹本身屋企就有錢 洗鬼你養
你同佢唔做嘢叫佢攞份身家養埋你都得

哂氣

一切都是概率

why

同band 3妹拍拖係咪日日夜夜都係扑野同煲煙

除左煲煙 同咩女都係啦

講到尾咪又係錢
港男

可能名校妹覺得同你扑野冇乜意義 寧願做義工

試過我就知有意義